西灣河少年唔死可以當算數啊？

我男人老狗睇到都眼濕濕，問題唔係有無死人問題，係黑警好想開槍打死我地嘅問題⋯⋯
個小朋友行過去咋，我Dllm

唔準停啊香港人
罷三日？手足幫你擋撚曬子彈啊
仲返工返學
唔該大家無限期啊
係咪革命都要揀時間啊？

屋企無武器都都要搵袋搵膠樽雪舊冰出去掉佢老味啦

什麼空降都要殺啦，入晒村

眼濕濕有撚用咩班大人咪又係會推班小朋友去死

推

咁就冇咗個腎
一定要追究條警犬

就算唔死
之後人生都有好多阻礙
無咗半個肝 一個腎

對某啲人嚟講係慘過死

殺人犯揸住支槍對正細路嘅心口

你地唔係重番工啊⋯⋯